黨鐵識自動鎖長者卡？

平時發夢同冇得坐巴士先用,今日冇啦啦入左閘出閘同我講失效左叫我去客服

去另一個閘機試

要幫拖 香討戰線 幾百人鬧緊政苦 令藍轉黃好機會

多左人用 捉得緊左
前幾年靠佢慳慳埋埋
計埋應該有一兩萬蚊
利申65歲

全個站d閘試哂

留名跟進

直接行去客服話唔見左張飛 補錢出閘

再去另一個站同佢講張卡用唔到就得
多數都唔會問你野 問你咪話幫屋企人搞
真係淆底咪換張新卡/叫屋企人幫你搞

未必關廢老卡事
有時見其他人都會有出唔到閘既情況

懷疑佢地維修完嘅閘機係有問題

我全個站d閘機試哂,真係個個話失效左依家要比正價出閘

早兩日我張彩卡都係咁
應該唔係只針對綠卡

我張彩卡好似有2個月無用黎搭鐵

話唔見咗咪得

無事嘅

唔係比五百已經算係咁

搵個人少少嘅地方跳走啦仲正價

話幫屋企人搞 唔可以unlock返？

65歲即係前幾年犯法

退咗呢張
之後再買第二張

通常係因為上次入閘唔知點解嘟唔到
個系統save咗你係未入閘就咁

屌你跳出去咪得...

通常係無拍入閘
同所有卡整五次會鎖